有圖！救人！被捕男手足 （類近讀音）

手足個名個音似「李銘浩」

亦都有人聽到似「李銘輝」

推到有識既人/律師幫！！！

大約10點左右係旺角被捕！

推！救人

推

推推

推推推

Push

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

救人

push!!

推到有識既人出現

聽到李/呂俊輝

反而另一豬咀手足無名
認人

死黑警依家唔除手足面罩 豬嘴 等人認唔到

好撚仆街

推呀

幫手推

撞

Pish

push

push.

直頭係甩咗都會同佢手足戴返

推！！！！！

好撚仆街

推埋呢個！

幫推

Push for more information!

成晚超撚多人失守 結果大家都掛住食花生

淨係頭先中銀小米都一堆

女人街位手足比人暗角無人理 地下一堆血

W

推！推！推！推！推！推！

如果無認錯人既話
佢應該住將軍澳富康

利申: 將軍澳單車公園gym room成日見到

推！！！！！！！

再推呢個！

推埋！！！

推手足

認人呀

推 有冇識人

認人！！！

FCFCFC

其實大家平時見到報導可以SAVE底救人

多一個人 多一分力量 少一分危險

希望女人街位手足無事 佢重傷

推！

推到將軍澳手足認人

今日拉咗好多手足

見到有手足被捕，即刻影相同埋叫手足大叫自己個名

愈多人知 手足愈安全

救得一個得一個

推！

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
6分鐘 ·

【1027 旺角即時】

2200 有數名防暴警察於廣華醫院後門截查並拘捕一名男子，現場記者稱該名男子身上並未有任何裝備，及後警方將該名男子帶離視線範圍進行盤問及搜索

攝/健華

全部圖back up!!!!!!!!

問左將軍澳公海
叫Lee Ming fai

有個之前做樂富p記既pt 好似佢
聽講轉左去goji

【1027 旺角即時】

1015 市民得悉有防暴警察於廣華醫院範圍內進行拘捕後，隨即到廣華醫院後門希望了解情況並詢問該名男子之個人資料，並多番向警方質問拘捕原因並質疑警方是否按程序做事。但警方對閘外市民的查詢一概置諸不理。

攝/健華

有無人識佢親人 要幫手報料比律師

推 救人

行街都鳩拉，等人驚左黑警

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

香港人會驚 今日九龍就唔會咁多人

BTW 我支持佢地繼續濫暴 好快到藍屍商家佬反咬佢地

p

乜撚嘢呀

大家幫手推啊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

搵到未？

piah

李銘輝！
住將軍澳富康第9座

搵咗律師搞喇

係唔係有片？ 呢個好似係旺角goji既職員/教練黎？

pushhhhhh

呢個係咪諧星組個杰少

認人救人啊

Lee ming fai 住將軍澳

Lee Ming Fai 住將軍澳

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

pushh

救人呀

救人推啊

pish

咁冇認錯人啦 我成日去旺角間goji見到佢！佢係個到做

灰衫我朋友
救消息 打唔通 單剔

有冇消息？我朋友！！

。

Tui

Help push

係朋友就聯絡佢啦